葵涌要人

葵涌村商場

Push

即黎

放光燒佢警車

葵涌村咩事？

做咩

有咩可以幫到手

果頭應該冇自己友啦

幫手叫人

我全完果邊都見到
發生咩事
屋邨都有狗圍

聽到叫放人，實際唔知咩事

開始人多幫手

小心上屋邨搜捕...

大撚把

葵涌村 拉左4-5名手足

飛的都黎

有狗拉左幾個手足

手足犯咗咩罪

正路荃灣手足唔會上山走

有冇勇武燒佢車停哂中間

推

上門捉人

咁撚快知住邊度？

有山路走

蘋果直播話亂棍打人 拉咗十一個

on 9

Cls打完仲拉

開始有衝突 街坊救人

即刻落嚟

唔知 啲狗亂打人先 衝入商場

又比人屌走咗

仲有好多防暴喎

佢拉左人

呢個角度幾好 每分鐘影一張相得唔得

圍撚住架9車啦

反撚左架車佢

亂打人再鳩拉11 個，班狗折墮到要跑數

開左the

Tg

葵涌手足咁撚勇

要人啦 開始勇武

有槍聲

邊個直播順暢啲 蘋果好廢

好似太突然，無咩台去

用火魔法最好時機

RTHK 32

apple live好lag

葵涌手足咁勇武仲以為有紀律部隊宿舍全部藍

葵涌手足咁勁

勇到

全部狗已經走晒 得返街坊

事實證明今日開始 香港市民同班狗不共戴天

追緊去全完中學打狗

好正

好撚癲 追佢老母

比老母拉左返屋企

痴撚線 最少幾十人好似保特咁追住狗車

加油

口罩都冇咁勇猛

EU NTS ，MAR 3
呢三個幾月發覺呢兩班人係最賤種

諗起葵涌警署逼到光頭佬差啲開散彈

勁lag

好撚勁呀！
追住黎掉

好撚勁 追住掟

街坊衝緊去追車!!

即刻諗起葵涌警署打到光頭佬半死

救人呀
有無人有嗰11個手足嘅資料

係咪比狗跟蹤番屋企

屌你老母

追太遠喇

班狗又扮撤，等你地興高彩烈又衝出黎拉人

小心班狗複o卓

冇左好撚耐啦拎左黎起居屋

之後告非法集結

大把手足住個到
行落去發夢都唔洗5分鐘

一撚定

係學校做咩

班狗已撤

仲係到

咪撚玩啦 全部街坊
防暴一到即刻返上樓瞓覺打飛機都得

送你老母去被狗屌好唔好

一定喺度 今日上去先見到水馬圍住

收皮啦p牌仔
898

葵涌街坊堅勇武
比得上黃大仙
僅下於沙田

葵涌邨有紀律部隊宿舍喎 街坊識做啦

唔好再比來比去 聽日去繼續賀佢老母仲好!!

扮撚哂預言家咁好威威呀

入去搵佢啲仔女叫爸爸放人

影俾你睇

救手足

葵涌同大窩口石頭街都有公務員宿舍，係咪狗宿就唔知

所有狗已經散左

散哂？

但街坊仲係到，唔知做咩

尼度除咗狗仲有好多黃

跟唔切 咩事

係 得返街坊 聽聞有人影大頭被圍

好似唔係100%狗 不過相信嗰少部份人會願意犧牲少少嘅

結果救唔救到班手足？

唔係全部藍

唔係全部狗

救唔到

葵涌邨係公務員宿舍咩
唔係葵馥苑?

拉乜鳩亂嚟
葵涌邨手足好波

係

其實成件事係點 點解唔啦啦過黎拉人

11個冇放到
班狗係帶住個11個手足走

唔好掟我哋宿舍啊我唔係狗仔嚟㗎

沒人出手

怒屌黑狗

懷疑係比狗跟蹤

小黃狗？

你住佢地隔離驚唔驚

又準備送頭

屋企連狗都唔係 其他部隊

戴口罩呀各位，上哂鏡

街坊一見到防暴即刻上樓啦 學你咁乜都唔使做

拉消防制
逼啲狗家屬出黎當面同街坊對質

又唔係住我個層 跟部門分層

有人嗌起身屌閪喇

都唔好掟我呀 我都唔係狗仔

邊層係比狗住 你講清楚等我哋唔好扔錯

2340 大窩口河背村 1EU往葵涌方向
what the fuck翻桌??

邊人搞緊

一架就唔使驚嘅

Halo ching

其實我地都唔知

冤有頭債有主，邊幾層係狗住？

要人？
有狗出黎
打狗定雞飛狗走先？

葵涌初體驗

唔記得葵涌警署打到光頭佬半死？

走啦，一陣返黎圍捕就仆街

睇情況

遍地開花個壞處出現了

now直播影住果個阿記波衫既師兄，搵裝保護下自己先
有無現場手足提提佢

街坊唔驚啦

大家唔好咁勇武放過我地尼d非狗人類

掉咗佢買件利物浦啦

葵涌手足遮唔曬樣啊，屌
Set block 包實d

葵馥苑有其他紀律部隊 小心
利申：三期街坊

巴打唔好射我

葵涌人唔好掉野去警署門口，對對方影響唔大
如果真係要影響到對方，就用鎖頭鎖死佢地 D 閘

我覺得你直頭要搵啲標示貼喺窗

俾人搞緊

係狗眼中除左自己三萬隻之外所有人都係曱甴

Sorry Sir!

單車鎖

點算我睇唔到嘢

有冇手足名呀？？？？？拉咗要人救㗎！

最近係一至四樓， 但係有啲新入夥嘅唔係警察

我意思係狗一到佢哋即刻上樓就冇事
依家開始掉野 一陣肯定有防暴

葵馥苑有其他紀律部隊，咪撚誤傷其他

千奇唔好去葵涌邨商場3樓停車場，好多私家車框住藍色線一陣又話暴動整爛冇得陪架千奇唔好去

葵馥狗?

你大獲，你同業變咗俾人攻擊嘅對象

搞緊宿舍

黃大仙已經前車可鑑班仆街無性

類似呢 D
雜物佢地應該會搵食環清
但鎖閘就要佢地自己搞

四至五樓唔係警察

利申：喺裏面住唔係狗仔女

認真 眼痛

係，發洩對象

葵馥苑有救護紀律部隊

有冇人知手足名同拉咗去邊？？？？

啱啱我畀綠色laser射住...

葵芳警處

我話你知我今日遭遇

屌佢老母
已經屌到口臭
除咗欺善怕惡
人多蝦人少打廢老之外
對班偽勇武無言以對

利申我今日安全返到屋企係我好彩
休息時叫人唔好再雞飛走狗
要集中一齊睇準機會打狗
但反而被所謂的同路人圍
差D被同路人私了
以後戰場上應該見唔到我
被黑警拉心甘情願
被所謂同路人害！不了

正常葵涌屬於葵芳警署

停車場2樓有紀律部隊專用車位

大多數車係狗

仲有消防

個到係葵芳

可唔可以唔好誤傷

開speaker係9屋播大悲咒

有消防 入境 救護架
唔係狗宿舍

葵涌邨街坊正常應該知葵馥苑有消防同救護紀律部隊 咪撚誤傷埋佢地

知啊

岩岩比人誤傷

葵芳咪葵涌區囉

唱歌 肥媽有話兒

咁多位巴多謝高抬貴手

葵青區

射親我啦我唔係狗仔

聽到了

做咩跑

有警車嚟緊

走呀 好多狗呀 堅呀！

好多狗車係葵芳林士德個邊經過
手足小心

散啦散啦黎緊啦

好多部車

黑社會淋紅油都係淋鄰居
目的係想累街坊

到咗有五架

走，好多狗車上緊

十幾架

幾個位都有狗車上山

舉黑旗

好撚多防暴！
黑旗+橙旗！

黑旗

手足睇路

狗車黎緊

推進緊

樓下仲有冇人?

好走啦

真狗先唔敢望落街

各位手足，返屋企

今日荃灣比左一個好重要既信息大家
如果真係想攬炒 必須針對以下目標

極權政府
福建360
吉野家
美心
中旅社
黨鐵
中資
保皇
二坡坊黑社會

全港開花既話攬炒指日可待

又有狗車上緊去，手足小心啊

散水

14架狗車

有20隻速狗左右

落大窩口條天橋都有

2358 5-6名防暴入葵涌邨進行搜捕，10架車

出左畜龍

2359 大批綠狗衝入公園 往秋葵樓方向

0000 狗宿門口 幾架EU
大馬路：3EU 6小巴

速龍

曉葵樓密碼3698

各位街坊返屋企啦 速龍都黎埋啦

映葵 密碼 6688

走得 可以返屋企休息
冇人被捕當贏

夠鐘番歸聽下龜縮聰廢up

你收皮啦 街坊好撚勇

你都幾可疑

雅葵7856

?

手足小心

be water!!!!

逸葵6654

旭葵8188

屌佢老母臭閪 班狗又玩back turn

葵涌邨密碼整合
葵涌邨 百葵樓4796
葵涌邨 曉葵樓3698
葵涌邨 逸葵樓6654
葵涌邨 芷葵樓5907
葵涌邨 綠葵樓2612
葵涌邨 芊葵樓3618
葵涌邨 旭葵樓 8818
葵涌邨 映葵樓 6688
葵涌邨 碧葵樓 6395
葵涌邨 翠葵樓 6101
葵涌邨 合葵樓 6698
葵涌邨 秋葵樓 8668
葵涌邨 雅葵樓 7856

幫推

街坊散左

速龍衝緊

推爆

Pushhhh

守護葵涌邨街坊

密碼

🏠🏠‼️‼️大窩口葵芳葵青手足應急用‼️‼️🏠🏠
葵芳邨
葵歡樓 9863
葵喜樓 9722
葵泰樓
葵正樓 （係最近警署個座）
葵明樓 9632
葵健樓 9662
葵智樓 9321
葵仁樓 9953
葵信樓 9633

葵翠邨 （係葵涌警處後面 ）
碧翠 7892
綠翠 5671

葵盛西村
第1座 8103
第2座 8103
第3座 9625
第4座 9625
第5座 2569
第6座 6318
第7座 8521
第8座 5736
第9座 5736
第10座 7643

葵盛東邨
盛豐樓 3391
盛喜樓 2816
盛興樓
盛安樓 1212
盛國樓 1628
盛樂樓 3628
盛富樓 3826
盛強樓 盛逸樓 1616
盛家樓 長期有人守超難入
盛和樓 1177

高盛臺
1座 2501
2座 3867

葵涌村
春葵樓 7536
逸葵樓 8540
綠葵樓 1225
夏葵樓 4528
秋葵樓 3866

葵涌邨 百葵 4796
葵涌邨 曉葵 3698
葵涌邨 逸葵 6654
葵涌邨 芷葵 5907
葵涌邨 綠葵 2612
葵涌邨 芊葵 3618
葵涌邨 旭葵樓 8818
葵涌邨 映葵樓 6688
葵涌邨 碧葵樓 6395
葵涌邨 翠葵樓 6101

大窩口邨 富榮樓 3139
大窩口邨富貴樓 6698
大窩口邨富邦樓 3412
大窩口邨富碧樓 5948
大窩口邨富強樓 2388
大窩口邨富賢樓 8148
大窩口邨富逸樓 5176
大窩口邨富安樓 2159
大窩口邨富德樓 9328
大窩口邨富國樓2818
大窩口邨富民樓 3702 改咗
石蔭一帶
寧峰苑晴峰閣 2861
石蔭東 蔭恆樓 2589
石蔭東 蔭興樓 1598
石蔭 仁石 9654
石蔭 勇石 7963

安蔭
澤蔭 3618
盛蔭 4590
德蔭 7535
康蔭 3825
祥蔭 2318
石籬一1邨石寧 2510
石籬1邨石安 2925
石籬1邨石泰 2895
石籬2邨石華 2618
石籬2邨石榮 2733
石籬2邨石富 3319
石籬2邨石欣 3612
石籬2邨石祥 2639
石籬2邨石歡 5823
石籬2邨石佳 1922
象石一帶
石圍角石葵 2612
石圍角石蓮 2306
石圍角石蘭 3309
石圍角石翠 8216
石圍角石桃 2918
石圍角石荷 5315
象山樂山 2013
象山秀山8386
石圍角邨 8座 2918
---------------------------------------------
🏠🏠‼️‼️荃灣手足應急用‼️‼️🏠🏠
荃灣西一帶
祈德尊A座 7459
祈德尊B座 8631
祈德尊C座 1269

福來邨
永泰樓 7821
永嘉樓 1398

海濱花園
1座 R4259
2座 R8356
3座 R7875
5座 R3654
6座 R5168
7座 R7356
10座 R2936
12座 R4360
15座 R1698
18座 R6859
19 座 R4574
---------------------------------------------
🏠🏠‼️‼️青衣手足應急用‼️‼️🏠🏠
長安邨
長安邨
安海 3685
安洋 2593
安江 7268
安濤 3742
安潤 6750
安清
安湖 4860
安潮 2576
安湄 7538
安泊 4832

長發邨
亮發 3570
俊發 6580
敬發 2506
青雅苑
賢發 3658
祥泰 8540

灝景灣
海傍大閘 6937#
灝景灣1座 R1053
灝景灣6座 R5892

盈翠半島 3279 (所有入口通用，通平台)
青宏苑 2368
青逸軒一座 7613
青逸軒二座 6861

青衣邨
宜居
宜業 8756
宜偉 6318
宜逸 9218

宏福花園 5315
青怡花園
偉景花園
綠悠雅苑
翠怡花園 太興大閘 1357 ( 只限停車場避，上平台要8達通 )
翠怡花園 6座大閘
海欣花園
灝景灣 海旁大閳 6397

長青邨
青榕樓 8968
青槐樓
青松樓 6238
青柏樓 3618
青葵樓
青桃樓
青楊樓 3618
青梅樓 3168

長康邨
康榮樓 7749
康華樓 9981
康富樓 3515
康貴樓
康和樓 2510
康泰樓 3609
康平樓 9327
康安樓 2816
康盛樓 8864
康豐樓
康祥樓 8648
康順樓 7214
康美樓 9856

青盛苑
美景花園 6座 4071
美景花園 7座 6415
青華苑 (匙卡only)

長亨邨
亨翠樓 9828
亨麗樓 9398
亨業樓 9938
亨緻樓
亨怡樓
亨俊樓 9868

長宏邨
宏文樓 9765
宏正樓 8509
宏毅樓 3578
宏勇樓 8503
宏心樓 3369
宏意樓 2298
宏善樓 1690

安清 8751
宜居 3515

推推推

Directed to tg 幫推埋上tg

夏葵 4528

其實佢地一早班人又黎過，黑警無辦法長守

防暴於葵涌邨百葵樓遊樂場外大窩口道上設置防線，已戴上防毒面具

對街坊都速龍！癲了

G

走撚晒啦啲街坊 唔係仲諗住放TG下話

喺入面報到，不過宜家太多狗，要散

十月二
塞機場 / 燒黨鐵 / 中環遊行

為咗呃OT可以去到幾盡

春葵7536

想唔想要埋葵馥苑密碼

放心，佢一定出黎

芊葵 3618

你e個舊版黎 唔好再推

勁多防暴

泛民算鳩數啦

又阻塞交通

ching你啲pw唔update

push

捉緊人

問下當選民既健聯條友去左邊啦！

大窩口邨 富榮樓 3139
大窩口邨富貴樓 6698
大窩口邨富邦樓 3412
大窩口邨富碧樓 5948
大窩口邨富強樓 2388
大窩口邨富賢樓 8148
大窩口邨富逸樓 5176
大窩口邨富安樓 2159
大窩口邨富德樓 9328
大窩口邨富國樓2818

捉到？

今日下晝係葵馥苑己經聽到有人叫緊曱甴

14架，出速龍，射tg

做乜鳩

應該冇tg

推呀

已經多到有21架狗車依家入緊商場

小心

區議員黎講 我覺得佢盡心盡力

入哂商場

halo ching

認同

議員黎到都係俾人拉，呢個時勢佢做到咩

睇嚟我哋搵到春袋

Live
各位小心

Wltf

上面屋苑

認同 佢係真心畀心機

拉撚咗13個人

on9, 商場都收晒啦

新黑警春袋，搵日要大大錫

上面住宅嚟

認同 有為到葵涌邨爭取

經常發生

入撚哂商場

認同，住咗十年我剩係記得佢

乜撚都冇做過
仲差過10年前

入黎搵我啦

電梯關唔關佢事

上一批定啱啱速龍個批？

ching 你邊層

上一批

冇狗 又乾淨又清靜個層

入咗綠葵

上一批，
冇耐之前出左速龍之後全世界走佬
場面混亂

邊度有live？

大紀元時報（香港）

同問

仲左拉人 唔通去食野咩

上左平台準備大搜捕，唔好再叫

成班仆街夜麻麻喺度呃OT

上左三期平台!!!! 綠葵樓樓下

話說今晚7-8點開始
有架航拍係咁喺葵盛至大窩口上空徘徊
唔知關唔關事
利申無圖

速龍清場前
太遠已經盡力影

又多個春袋

Thanks! 睇緊

我角度唔好 第二次有冇拉到人？好似入埋邨

其實由八月開始呢一度成日都有警車同埋狗入嚟㗎啦佢哋當呢度係茶水室真係好撚煩
其他紀律部隊啲人見到佢哋其實都唔係好鍾意成日放佢哋入嚟但係又出唔到聲冇辦法啦 鬼叫香港係軍政府 屋企樓下都要比啲狗做茶水室

唔係住果到巴絲走唔到，點算

乜有分㗎咩

街坊救人啦

我哋巧近 可以上去探你不

認同 佢做得算係咁

唔通紀律部隊會有唔同樓層

有狗行左去芷葵樓方向似係捉緊人

*唔同

所有出口守死哂走唔到，開口俾人入屋

入咩綠葵？

狗巴士站上車走咁

葵涌邨晏晝已經話有狗, 搞到呢個時間

啲警力仲多過4、5點打後既荃灣

講黎聽下

再一次証明，警犬宿舍係狗春袋

0022 大量狗入葵涌邨芷葵樓

啱呀 反而仲礙眼 佢唔加咪冇事 加左咪做多左 係人都知

黃潤達去撚咗邊

上面有巴打影到入左綠葵
利申：住附近已經入唔返去

哂

認真，你有事搵佢，佢會幫你
我屋企搵過佢幾次佢都處理得到

我願意，唔信自己起底

捉唔係住果到既人，簡單介紹上面平台有幾座居屋，出口得幾個守住就走唔到。

頭先商場追逐戰 好刺激

仲有啲柒頭皮 嫁得比狗智商都低啲 做狗嗰啲全部都封晒啲窗大大聲同人哋講自己嗰層係狗

點解無啦啦入左葵涌仲拉人,見到11點個陣D狗比街坊屌走架

葵馥狗仔?

仲有水馬

車站有人被搜 搜袋抄牌中

好似開左槍

巴士站又戳查人

你好，巴

葵涌 合葵 6698

得閒咪禁下鐘仔囉

唔講仲以為自己住監獄朝頭早仲有狗睇住大家返學

好

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

葵馥苑好多狗仔都好靚仔

後生就要抄 阿伯就直行直過

拉緊3個 要幫手

曉葵望三期平台唔見有狗

葵涌邨密碼整合

葵涌邨 百葵 4796
葵涌邨 曉葵 3698
葵涌邨 逸葵 6654
葵涌邨 芷葵 5907
葵涌邨 綠葵 2612
葵涌邨 芊葵 3618
葵涌邨 旭葵樓 8188
葵涌邨 映葵樓 6688
葵涌邨 碧葵樓 6395
葵涌邨 翠葵樓 6101
葵涌邨 合葵樓 6698
葵涌邨 秋葵樓 8668
葵涌邨 春葵樓 7536
葵涌邨 夏葵樓 4528
葵涌邨 雅葵樓 7856
葵涌邨 合葵樓 6698
葵涌邨 映葵樓 6688
葵馥苑 7535
安葵閣7642

其實佢舉哂旗 最後無咪放左tg

後生就是罪

平台有居屋點解我唔知

直播巴士總站，所有人行過都要查
阿叔同阿伯都查，係咪好撚得閒？
街坊都唔會有乜被你搜到啦

公屋黎

㩒完之後我驚會有啲好似一樓一嘅警嫂出嚟屌鳩我

係*

落街就查

我聽唔到有

我見啲人話放左咁

旭葵係8188先岩

係咪上次德福食tg食到嘔果個杜汶澤來？

果三位巴打拉左？

喺巴士總站真係無乜查嘅必要，最終食白果，真係為查而查

呃ot

走啦

fuck 推

有記者咪出現囉
今次肯撚定明日先慢慢蒲頭9 up
成條村冇車返上去都龜縮

呢批係咪拉左人...

正常葵芳警處

本身鐵欄可以進到入面...近兩個月加左鐵板...包到實一實...你班狗咁撚驚走啦...

巴定絲 利申A0毒絲 巴就不了

警車開走幾架

人哋有權住呢度架知唔知啊大家交嘅稅都係比人哋出糧

絲

班仆街出完火之後又散水

拉人定咩？睇唔清

住隔離都覺得有陣狗臭味

唔通比班防暴狗，留響狗屋嘆冷氣？

消防一層
狗一層
救護一層

無警車？ 街坊會個邊無

未走哂

我哋可以be fd子一齊撚狗ok

我樓下大大陣 日日見到都唔開胃

又做乜鳩

Halo wayne

仲有海關同埋入境

而家葵涌村點樣 無曬直播

有試過 同樓上嗰啲朋友一齊玩撳鐘仔

二個鐘前拉 搵左星火未覆

係㗎咩 仲有海關
利申：消防 非狗

懲救都有

商場冇晒狗

Halooo

唔知係拉定趕走佢地 十幾歲既女仔黎既 之前仲有幾個成年街坊

無晒聲...住個個位望唔到...

我見樓上有人吊工黨黄潤達係邊，但街方被人拉個時，我親眼見到佢有衝到上去，大概係10點-11點個時。有無交涉唔知，但希望大家唔好吊錯人

利申：非工黨支持者
如果講大話既話，本人即刻比狗拉入新屋嶺輪

公園仲好多

呢個又未聽過喎住咗咁多年

you too bro？

狗宿舍黎 唔係點會十幾廿架狗車

我都有見到佢 十一點左右

淨係聽過有消防同狗住

政府宿舍出面仲有狗守

有2個手足係落街買嘢比狗咬果兩個係我中同黎

4期平台？

Yeaaaa

yeaaq

邊間！

新區公園
宿舍對出

多狗但係唔係全部狗

有海關同埋入境都係住呢度因為我好多朋友都係

今晚先知咁多街坊係自己人

葵涌邨後生仔不嬲多黃

係雜溝 不過消防佔多 我覺得

咪係平時得細路同新移民

D蝗通常生出來嗰啲後生仔都好黃

gimme ur tg

係時候報d狗既單位出嚟
等我送外賣

最新情況

見到巧多靚仔巴

笑左

新移民唔代表唔可以黃

係 之前十點嗌口號明明好細聲

唔係㗎好多單位都係比狗泊車係佢哋優先揀位同埋大多數都係比佢哋

岩岩係平台捉人 屌佢老母

我剩係知好多賓仔同道友

On撚99
平日相安無事
依加好啦，搞鳩d街坊
葵馥苑嘅居民大家自求多福
唔係狗嘅快d係窗口利申

Wong give birth to yellow

好多師奶阿叔都屌，有個阿叔屌得仲勁

頭先聽到個有口音嘅姐姐諗住同個著住first aid個仔一齊落去

南亞先勇

可以但係少

大多數冇事 但都照報星火

下面光輝圍都有上嚟

我見呢到都係話自己消防 感覺上比較多

屌你地全部誤傷友軍 邊個有份用雷射筆射綠色衫嘅同我出嚟

會唔會係呢排風頭火勢呃你咋

提你地，除左葵涌，大窩口石頭街都係政府宿舍，聽聞係全狗

收錢做廢柴

唔係

顧X文，不過我同佢地都畢咗業lubtw，你係中同？

至少你同我都係先😂

全完班學生好撚多人講蝗話

白色底衫嘅同我出嚟😠😠

平時行過門口都好奇點解會有水馬，原來有狗係個度住，希望佢地出入平安啦

幾多個？咩位？有冇叫名？

我係㗎

好耐冇食

新春袋識做啦

石頭街唔係全狗

垃圾黎

屌你地老母 射傷我隻眼

所以咪話囉其實真係會望落街嗰啲先唔係狗 住狗個幾層閂晒燈拉晒窗簾我呢啲唔係狗嘅先敢望落街

錯喇唔好唔到人啦嗰度同葵馥苑一樣都係紀律部隊宿舍好撚多消防員同埋救護

啱呀

[

屌柒你地 係到誤傷友軍

普普通通...食過兩次...第二次食個饅魚蛋飯...屙到我七彩

唔係不過都係葵青區學校

葵馥撚hi

多痴線佬，年年都有精神病人斬人

棉紡先係冠軍

hi

武館

收隊

真係好撚想知依加中學係咪已經一半一半。屌！成日聽到都好炆

on99喺度阻人瞓覺

一早又叫過

睇下咩Banding囉Band three嗰啲咪通常都係囉

一走又叫過

又開始多街坊

1蚊件

見到

好撚大支藍色鐳射槍

查定拉？

好似啲小朋友唔訓教，大人一走就起身玩

Sor9,band1尾表示啲低form十個有九個講蝗語

認人

正 咁多年都keep 住一蚊

頭先聽到有人好大聲咁叫人起身起身啦柒頭同埋叫啲人開3p

成日食

明明唔係畢左好多年，點解會變得咁快，嗰時全校一個都無

收隊之後又到街坊回合

唔係藍底？

起身屌閪啦～～屌完再屌呀

Sor9我band1頭好多學生都係深黃

有冇清啲？？？好似我小學同學 三個都係

睇黎你係平台 相認

仆街咁多個月都無俾人針對，依個變左目標

唔好再叫啦啲狗仔會瞓唔着㗎聽日仲要返學呀狗仔女唔翻大灣區讀書得壹日假放嘅咋

我嗰屆好多黃grad左唔知母校而家點

四季根本係五十嵐嚟，裝一裝修啲野食又賣貴咗好多，利申一次都冇食過

可能見個名當普通居屋掛

對面住左新移民成家人由老到後生都深藍

係早幾日多活動先小人，之前五期樓下叫足一小時，日日奏國歌

唔係 我住葵馥苑

街坊一定知係宿舍 不過有其他紀律步隊咁解 所以平時都冇搞

班狗去到邊都咁擾民
好似成個地球都要跟住佢地轉咁

AM7415 7208 6339 入左葵芳警署

狗車落左大窩口方向 被捕手足應該被帶去新界南總部或荃灣警署

係咪confirm拉曬？

落葵興食一蚊件喇喂

綠葵樓平台有三個女仔比狗咬

依D就仆街喇

咁都起碼唔會食到肚屙先，之前食親五十嵐都一定會屙

嘢食好左啲，貴左1.5倍，嗰樓面全部都係五十嵐啲人

咦咁我知你住咩單位啦

屌你老母成班係度吹水

嗌到聲沙🤦🏽‍♂️

啱，廢事搞到消防

AM7x34 9831入埋葵芳警署

有冇相？？？？？？？？？求相

一定知，就算唔知見佢用黑警水馬都知咩事

咁裝修過晒嘛，啲嘢新咪無事

你地唔好再誤傷友軍啦

有冇pattern 可以估到狗住邊啲樓層

點解

屌你老母咪撚係到討論四季啦on9

plsplspls

係窗口貼住我不是狗咪得

同你周圍嘅人講唔好亂射

你哋咁撚坐喺度敲野我點樣瞓覺呀

冇 得#571嗰張

吹完水未呀成班on9

有

好感動 第一次見咁多人出黎
手足們我地下次再見

估到啦邊個方向睇到啲咩風景

得狗先會咁驚青話自己唔係狗

咁啲狗咪跟住一齊貼

係鬼...之前食鰻魚蛋飯...屙到我要睇醫生食藥....

驚唔驚畀住同一棟嘅狗咬

咬係指拉左定純粹搜

好濛 係咪三個都比人拉？

拉咗

plz🙏🏾

又開始聚人

又捉左十幾人 同搜屋

No. Come on n bite me plZ

搵下巴打係幾樓先

不如每次經過，或者每晚十點都喺佢樓下大嗌

小心狗埋伏 佢地興挽呢啲

狗唔會認自己係狗

Dun find me:(

屌樓上班on9咪撚洗走有用資料 屌極都唔撚醒

報名上星火 大多數係葵芳狗屋

我喺你樓上

Say個hi

仲有

堅？

Usayhiisaybye

123

廢事俾自己友誤傷先冇開，但有𥄫下

其實我真係好想問你地點解仲有心情喺度吹水？

你係我嘅左邊

仲屌緊

屌講撚完餐廳未講翻重點啦屌，救人要緊啊

算啦...雖然我地係屋企...但重有好多手足係出面鬥爭緊....討論番件事好D

荃灣退到光輝圍再退入大窩口啲狗再增援就退曬入葵涌邨
前線個班今日捱左成日 街坊唔洗打 比位前線個班走就得

要討論餐廳去飲食台開啦
何況樓下d垃圾無討論空間

每日一撚

定查下就放？有無巴絲有update

屌傾完餐廳未
認人啊仆街

上好多層啦 不過望嘅景都差唔多

其實我真係好想問你地點解仲有心情食飯
其實我真係好想問你地點解仲有心情返工
其實我真係好想問你地點解仲有心情睇劇

求下大家不要再欺負我們消防了

不要再誤傷消防之子

講撚完未？
你地食邊間野緊要定手足緊要？
碌幾耐你地啲飲食討論先見到重要資訊

黑警死全家

四眼妹著到咁都要拉???班狗依家有殺錯無放過?

沒錯

真
平時都唔覺
會出黎嘅巴絲都係靚仔靚女

右手面白色衫寫住dickes 個個女仔俾人拉咗

見係後生就拉

葵涌巴打好高質 嘈撚到班狗 無得訓

想問有冇葵涌區手足tg group link

邊到捉？有冇相 同埋搜邊間 正常冇搜查令唔搜得...

我哋平時每晚10點五期叫，歡迎加入

用咩理由拉
是但捉人返去交數？

感覺有新副本解鎖左

狗嚟街坊走
狗走街坊又出嚟

喺窗口貼「黑警死全家」如何？

不如講翻正題啦飲食呢啲等真係光復左香港先討論啦，好嗎

其實唔會好嘈...我住隔離閂左窗已經聽唔多到....

不嬲唔撚洗理由 快啲認人呀大家

仲照緊葵馥苑

黑警唔會捉黑警

有冇tg gp link？

好啊手足們

要小心

以後10點大嗌，
知道去邊度嗌啦

有人比人拉 認人 唔好吹水啦.......

唔好影人行動啦大佬唉真係

救人啦咪再吹水

明知冇可能告得入都要拉去玩鳩你48個鐘先

鳩拉應該冇事嘅係心痛佢地比人打一身姐

開始宿舍果邊班人忍唔住，駁嘴

秋天唔係日日開冷氣
我住一期開少少窗已經聽到

我聽唔到

光復香港

淨係聽到起身屌閪喇

我之前係呢間嘢到做過外賣仔架屌呢間嘢好撚chur架，啲員工又閪

唔。好。再。討。論。飲。食。ok？

少量街坊仲未走

拉左11 個

而家咩環境，仲要唔要人

大把街坊
唔駛丫

聽電話條友乜水
次次把聲好悔氣咁

我朋友呀屌你老尾

繼續屌，你可以幫屌

快啲幫手救

希望佢地無穿無爛咁返屋企啦，唔好返返下屋企仆街呀

無事丫嘛

今日街坊好勇 但都救唔走手足

如果佢飛的應該俾人拉左，係街坊先可以咁玩

要吾要人？洗吾洗衝落去

快啲去認人channel講名

拉左14個

睇下聯唔聯絡到

11係之前嘅事

訓覺
咪出

加埋綠葵果3 個？

唔該哂巴打

街坊們去左邊

呢到宿舍喎 狗2代？

呢間打交好勁架，個個係綿紡出黎嘅身手都好好
利申：前度係綿紡出身，佢爆比我聽嘅

夜啦，屋企張床需要佢地

睇黎要買個大聲公

我想講 唔一定係狗 呢度係紀律部隊宿舍 乜柒都有

決定每日經過都屌一屌

總數幾多個，有冇相？大家認下人，幫手通知下手足屋企人

Band1頭好多深黃+1
去到畢業之前應該全世界都係講緊廣東話
而家就唔知啦

推返依個 有冇人識佢哋 快啲搵星火幫手

屌五十嵐咁撚難食

十報警引狗嘅八婆

收嗲未呀 屌你老母 屌撚左幾頁都唔撚收聲

仲照緊

邊撚度㗎佢 街坊做野啦喂

現場要大聲公呀

推推推推推

街上手足好走返屋企叫，感覺班狗好快黎

商場保安

一場誤會

同我住同一棟

認真 返上樓先 頭先屌走啲狗 轉頭啲狗call多幾架車上黎打人

邊棟

邊棟幾樓幾室

我唔清楚，因為我好耐之前做過呢間，已經冇乜印象係邊個員工聽電話啦

推到佢鄰居見到 死八婆你間屋唔撚洗要

唔知呀，但係有一班中同幫佢地兩個聯絡緊律師，又有中學老師幫手跟下佢地兩個嘅case咁
唉，我今日係荃灣集會見到手足比狗咬，我救唔到佢地，我都好唔開心

有冇前因後果

佢死啦...
我每日經過都屌鳩佢

日日鬧佢係吳三桂

佢依家下場點

其實乜撚嘢事 晏就已經見到幾架狗車 仲以為走咗

依家都係

btw 阿媽話佢係坐商場大堂，街坊可以留意吓

咪就係 我哋係咁扔嘢落啲狗車到

更正 係13個啊

人少好難救
唔好自責

不過話說街坊真係至少要帶返個口罩出嚟

發夢望到追住架豬籠黎扔
勿相認

葵涌街坊好野
有下冇啦啦成大班人跑以為比popo追
點知原來大家衝去第邊圍警車唔比佢地走

同埋我見到條片有手足比死黑警開槍打中左胸果下真係喊咗出嚟

屌 我見到我自己

佢死撚緊

mon撚住佢當更 唔好俾佢恰眼訓

想幫啊妹搵個fd
Po完個story之後就失聯
係葵涌邨商場到俾狗前後包抄
唔知係咪俾狗拉左
打左幾十個電話都無人聽

英勇女街坊上前理論

現場有個𡃁妹嗌
有冇落過去睇佢仲喺咪現場？

往商場個電梯到前後包抄後失聯

帶眼鏡 白色t 長頭髮

有無手足 街坊影到條電梯上面既人

佢大聲過哂d巴打

又嚟？

D人散囇 搵唔到 如果無咩事正常會應機

都過左幾個鐘 都仲未應機

樓下仲有幾多狗？佢地喺度做乜撚野

搞撚到佢無左份工算啦

有無葵涌邨手足可以為邨爭取TG

第一轉果時架啦 好多街坊衝前圍d狗

親愛的絲打，sosad唔係咁用的

邊棟保安黎

啡色頭髮 黑色手機殻？

晚晚去葵馥唱肥媽 屌佢老母

果棟野好多都消防救護黎 唔好teamkill

商場，叫佢鎖天橋門唔鎖，拖拖下拖到防暴衝入嚟拉人舉旗，跟住咪越搞越大搞到宜家咁

準備日日俾人問候啦

獅鳥

葵涌村以後每晚十點去大叫啦

係啊 你見過佢？

今晚商場係發生咩事 點解黑警入左商場？

拉左個上述特徵既
著黑色人字拖

希望唔係你搵果個

一堆防暴企天橋
無啦啦衝入商場搞人
跟住宿返入天橋
街坊吹雞屌popo
屌屌下屌商場保安做乜比狗入，叫佢鎖門
保安唔撚鎖，拖拖下拖到防暴無啦啦入嚟
衝入嚟捉人仲舉埋旗，好似捉咗一個肥仔
跟住越搞越大，街坊怒屌保安，保安仲on99咁
跟住班狗call增緩，三架狗車
跟住班狗又衝擊多次商場

有冇人整合埋佢

我都係8半落大家樂買飯食 先見到商場人山人海 心諗咩事

個阿嬸有冇報狗
其實個阿嬸一定怕事 咩都唔敢做 唔敢鎖門其實可以理解......

冇啊 事情太突發

可唔可以唔好teamkill
利申消防

希望今日內有佢消息啦 thanks

岩啊！仲有水都要

男女老幼都狂屌

我老豆拎咗兩枝茶落樓屌狗

個到有消防 唔係全部黑警住

無諗過搞到咁大

想玩火魔法 屋企dum出去

係 本身撚下啲狗就算

咁要靠人報料

其實你想知邊一間係黑警好簡單 個窗封實晒 就有可能係黑警

準備last day 啦

希望冇事

但你作為一個商場保安 你有責任行使你職責唔比班狗入 人地ifc保安都係咁 班街坊死得啦咁

葵馥苑（英語：Kwai Fuk Court）共有兩座新十字型樓宇，名為安葵閣及樂葵閣，位於葵涌大窩口道88號。原設計是居者有其屋屋苑，後來因為政府決定停售居屋，於2002年改為紀律部隊宿舍，由警務處宿舍組及消防處聯合支配。

叫吓口號好啦，唔好tk

算吧啦 你都識講ifc
呢d廢老保安 佢唔藍絲上腦 唔幫手捉人報俾狗聽已經偷笑 仲expect佢鎖門 唔俾狗入 真心難

所以算吧啦 不過都要去屌屌佢

屌下算啦 唔洗太harsh 呢d位 換極人都係一樣咁西
私人屋宛都話可以屌下 逼下
公屋商場呢d真係 自求多福

補充小小 商場內 藍旗

大約21:40左右

而家情況點

星火跟緊 個議員係度

啲狗走未

又算乜撚

聽完巴打咁講咪算囉 咁可以點啊